{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55239&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 럭셔리 호텔 라 뷰"
    },
    "text": "韓国のラビューホテルは、ウィノハード特許企業と協力し、最高のゲーム環境施設として完璧に構成されています。 このホテルは映画館のようなパーティールーム、パーティールームのような映画館まで完璧に備えています。 千戸駅で約20年ぶりの唯一の新築ホテルで、約55室の客室があり、それぞれの空間に特色あるテーマがあります。 毎日違う感じを感じることができ、様々なテーマルーム(メゾネットタイプ、ジェットバス、ダウン浴槽、ビジネスルーム、パーティールーム、スカイビューなど)、ヨーロッパ、イギリス,日本,アメリカ,韓国など様々な国別テーマルームがあります。 それぞれの客室は個別暖房システムと全客室エースベッド、高級アメリカン一体型ウォッシュレット、大型高級プロジェクトウィンドウ(ブルー反射ガラス窓)、高台器一体型ドライヤー、天井埋め込み型LG冷·温風機など最新施設で完璧に構成されています。 また、客室内ではKTアウトレットで無制限に映画を見ることができ、お客様の最大限の便益のために客室管理システムも導入されています。 駐車施設はホテルのすぐ後ろに位置する「千戸駅漢江プルジオシティ」商店街専用のF~6F駐車場をご利用いただけます。フロントでお申し付けください。 地下鉄は5号線のチョンホ駅、江東駅、吉洞駅、8号線のアムサ駅、8号線のチョンホ駅を利用できます。 客室の内部施設は2018年末頃に新築オープンしたチョンホ駅ラビューホテルから約55室の客室があり、客室ごとにトイレタイルもすべて異なり、ビジネスルーム、テーマ部屋、メゾネットタイプ、ダウン浴槽、ジェットプール、和室、イギリス·アメリカ·中国·韓国·ヨーロッパなど国別テーマ·パーティールーム·スカイビューゴールドなど計20種類のテーマと最新インテリア·施設を備えています。 床暖房は個別暖房システムで調節でき、天井埋込型冷。 温風機を設置して快適な寝床をご提供します。 それぞれの客室にはエースベッド、アメリカンスタンダード一体型ウォッシュレット、コテのあるヘアドライヤー、基本的に50インチ~75インチのTVを設置しており、ヨーロッパ型プロジェクトウィンドウを設置して雰囲気を盛り上げました。 さらに、連泊する場合、貸室の追加料金が発生し、キャンセルはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラビューホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ラビューホテルは、ウィノハード特許企業と協力し、最高のゲーム環境施設として完璧に構成されています。"
        },
        {
            "question": "ラビューホテルの客室は何室ありますか？",
            "answer": "ラビューホテルには約55室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ラビューホテルの客室にはどのようなテーマがありますか？",
            "answer": "ラビューホテルの客室にはヨーロッパ、イギリス、日本、アメリカ、韓国など様々な国別テーマルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ラビューホテルの客室はどのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "ラビューホテルの客室は個別暖房システム、全客室エースベッド、高級アメリカン一体型ウォッシュレット、大型高級プロジェクトウィンドウなど最新施設で完璧に構成されています。"
        },
        {
            "question": "ラビューホテルの駐車施設はどこにありますか？",
            "answer": "ラビューホテルの駐車施設は「千戸駅漢江プルジオシティ」商店街専用のF~6F駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ラビューホテルの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ラビューホテルの最寄りの地下鉄駅は5号線のチョンホ駅、江東駅、吉洞駅、8号線のアムサ駅、8号線のチョンホ駅を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラビューホテルの客室はいつ新築オープンしましたか？",
            "answer": "ラビューホテルの客室は2018年末頃に新築オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ラビューホテルの客室にはどのようなテーマがありますか？",
            "answer": "ラビューホテルの客室にはビジネスルーム、テーマ部屋、メゾネットタイプ、ダウン浴槽、ジェットプール、和室、イギリス・アメリカ・中国・韓国・ヨーロッパなど国別テーマ、パーティールーム、スカイビューゴールドなど計20種類のテーマがあります。"
        },
        {
            "question": "ラビューホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ラビューホテルの客室にはエースベッド、アメリカンスタンダード一体型ウォッシュレット、コテのあるヘアドライヤー、50インチ~75インチのTV、ヨーロッパ型プロジェクトウィンドウなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ラビューホテルで映画を見ることはできますか？",
            "answer": "ラビューホテルの客室ではKTアウトレットで無制限に映画を見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 704,
        "QA": 618
    }
}